有冇人試過一見鍾情

我好似一見鍾情左一個女仔
但佢有個好好既男朋友

唔好諗 快啲忘記佢 唔會有結果㗎

其實我好少可會見到佢 亦都冇乜機會傾計
仲要有一段長時間冇見過 但係都會成日諗起佢
依家一有機會見到佢就會想借啲咦同佢相處下
我都知佢有男朋友我唔應該搞佢
但其實比我望下佢個樣 同佢傾兩句就已經好開心好舒服

一見鐘情 有試過，
只有你鐘意人，人地只會當你狗公
唔好試，快d忘記佢

試下啦撚樣

屌你老母咪搞鳩人啦

有啲忘記佢 間唔中都會見到佢
仲會有機會一齊共事
佢都肯同我玩

試乜鳩姐
我其實都冇諗住溝走佢
佢地好幸福 我都唔想破壞佢地

一乜撚野鐘情
米又見人靚女扯撚哂旗

佢唔係好靚女架咋
我好清楚唔係因為佢靚
因為我見到靚女就唔係呢種感覺
至少我會j靚女但唔會j佢

點識架

我都試過 你係唔係想講清純呀死毒撚

係掛 屌我老母
我一望到佢就有種好舒服既感覺 見到佢就開心

咁開心 可能有機
慢慢黎就追到佢架啦

可能條女都對你有意思但係本身有仔好尷尬

有 但識落就

希望唔好啦其實
當我朋友我已經心滿意足
唔想搞散人

唔好搞住人啦仆街

傾下計做下朋友都得掛

試過
利申: 追到手

呢到得兩種人

1. 無女毒撚 叫你唔好搞住人
但換轉自己有機會即刻狗衝

2. 有女偽毒 叫你唔好搞住人
話自己同一個情況都唔會搞人
查實係因為佢已經有女